[gay]神父與小男孩的心事分享區(251)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

暗瘡大放送見者有份

我要留住你

攰

LM

做咩黎

嗨

六相b

就係乜都冇做

做運動囉

嗯 溫書做運動

又做乜鳩

天蠍佔有慾強 缺安全感

永遠放假想訓到兩三點就十點鐘醒左

早起好呀

其實會唔會係佢知道你嘅過去 所以會驚呢？ 問題可能出至你身上先啱 如果莊話佢成日落Susan 又多個 sp 搞之前都驗清楚啦
更何況 話終身喇喎 俾啲時間人地過渡啦

最憎報告行蹤 我會得閒報下，但唔好覺得係必然

放完假要番工了

same

報告行蹤好正常喎

今日又全日係屋企做廢青

I need some space lol 唔好叫我長期報行蹤

覺得自己好廢

咁當然唔係長期不停報啦
但最好唔好有我搵唔到你
仲要唔知你做緊咩既情況

me2

溫書啦你要考試

利申我又飛左 我完全係無報備

有錢真好
塞我入喼

所以我好怕人要我報備，講真見過太多人要人報然後自己又唔自動報

做咩咁諗啊

因為我係廢青 悶

互相清楚行蹤 大家都唔洗報就最理想

得閒到係睇睇都市閒情

我都係打下機

自己一個打好悶

我都覺
依家打機都有朋友先打

冇咩朋友可以一齊打

你玩開咩

因為電腦廢嘅所以係ps4玩緊ff15 不過如果有人陪嘅話玩咩都得嘅

屌你老母ig係咁彈app
點撚樣仔呀

你玩的咩

企係度 發白日夢

放空 避免眼神接觸

黑面上司 你咪買野食 埋堆

唔巧丁禾啦

yau yau come here
good boy

專心做咩

[url]日本第一牛郎年賺3億日圓的奢華生活：我想優雅地賺錢

LIHKG @ Android[/url]

It's deeper than you and me
It's farther than you could see
Is it too much to ask? Tell me
It's all in a glance, you'll see

Set target比自己
溫完1 part break十分鐘

跟住好內疚自責
跟住又一日 跟住又焦慮 跟住抑鬱

你最後咩成績

超級得意啊積積

搵個人督實你溫

等我做補習哥哥

好熱 我熔啦

除衫

可以熱熔我啲脂肪就好

等我犧牲我自己

發夢個陣會

大膠巧

細個既我黎教

報串

溶緊啦

14~16先教

正太正呀

等返工啦你

我都好細個喎

智商呀？

黎哥哥度 乖

哥哥表現摸術比你睇

黎豆豆到可以與男神莊莊3 p 哦

兩樣都唔係

嗌吓你啫～

約啦你地

肥肉的碰撞

唐巴好瘦架

咁黎我到啦 小正太 哥哥錫

係都黎我到啦

14-16既就pm我

FBI

補習呀

補補下補到上床？

野外

我可以

收工一個人去左eva cafe

係日本嘅？

正喎 係邊

沙嗲王

hk der

早排有聽過 一個人去咁毒？

毒撚無朋友

約仔仔去

中槍

借六相比你陪你去

識下人啦

柒頭皮識唔到 真心
另外係講黎講去都係果幾句routine野就完

[url] 我都覺得自己係同普通仔拍拖會夾d 太yo都係無咩話題 唔同level 直情唔敢識[/url]

點樣分普通仔定唔普通

有無人帶me落bar?

因有自信 所以美麗
使我自卑 都放低

拎啦

過黎比我屌

下

黎緊

睇你想好成點la

唔想返工

射波

下星期一射

下星期一first day

叫你老公接你收工

咁遠

你又多個第一次比佢喎

第一次咩

接你收工囉

接過啦

正式返工呀

觀塘海濱上演活春宮 年輕男女守行為不留案底

條仔我ok

其他角度幾cute

死心眼

莫非多一分秀麗
才值得分享我的一切
給我自信 給我地位
這叫幸福 不怕流逝

不了

點撚樣

唔愛你

Agger

係咁架啦

掃街真係要兩個人掃先得

好正

幾正wo

好細龜feel

我要mk 好過細龜

瞞住ex同人含含打打 好似仲扑埋 ？
算唔算有諗對方感受

唔好拖 完

岩牙

唔係串你 只係想你唔好合理化自己ff出黎嘅嘢姐
識嘅時間又短 更何況了解一個人唔係一朝一夕就可以做到
Take it easy la, 你諗到咁盞大家都辛苦
或者只係你自己一個辛苦

髮型出事但都好靚仔
咁靚仔都冇朋友
好想做佢朋友之餘仲做埋佢男朋友
覺唔覺得<全民造星>個姜濤好靚仔?

藍色T SHIRT嗰個OK

face
stat

被粗大茄子插入直腸 男子：走在田裡不小心滑倒

瘦到有雙眼皮

好正 但太細個

佢轉轉髮型就更好

太怕醜了

飽飽豬

識睇code真係好重要 dl線上gv可以睇少好多廣告

[url]【有基圖】荃灣碼頭男子墮海 大隻佬EU落海救人

LIHKG @ Android[/url]

快啲落水救我 幫埋我做人工呼吸
見我唔醒就拎碌鳩屌醒我
【有基圖】荃灣碼頭男子墮海 大隻佬EU落海救人

熱撚死

吖 吖 心外壓

箍我 用力箍

抖唔到氣 阿sir要人工呼吸

快啲落水救我 幫埋我做人工呼吸
見我唔醒就拎碌鳩屌醒我
【有基圖】荃灣碼頭男子墮海 大隻佬EU落海救人

吖 吖 心外壓

箍我 用力箍

抖唔到氣 阿sir要人工呼吸

Winnie the pooh真係好可愛
利申：港女

冇性經驗但又唔想同人fun
但又搵唔到bf可以點
係咪應該要接受下人去fun下

性經驗又唔係必需

老處唔係罪

為所欲為

扑野唔係好爽㗎咋

不過我鍾意

之前得一個痴線佬 而家有兩個

comment 我想知 等小編inbox話俾你知啦

hi 有冇肥仔想fun?

日日都想

stat?

做1都唔爽 ？

爽呀 但如果零仔死魚唔爽

靚唔靚仔

起碼80 啦

樣衰 可以蒙頭

肥仔

咁都得

我要脂肪

咁恐怖 淨要脂肪??重死喎

用脂肪淹死我啦

40歲 真係做得我老豆

痴撚線溝通唔到

不必相信命運 只信我的靈魂
可以自己一個人 可以自創一個神
親手改變命運 但求承認我真實
求成就你真實 神奇女俠
來吧跟我決定快樂地重生 朝更好的走近

可能人越大就越難就咁信一個人

你拉低左

唔好意思，呢套係乜野

呃佢做乜？

ikuze 11

到底有乜片係CC叔唔識

AV

含左未

點知佢

熊片 好極端口味 justice

到而家未有人識答 今井清隆

[url]旺角大媽死忠亂入《東張西望》 阿伯怒叫：我地係求開心！

LIHKG @ Android[/url]
個小朋友好似可以

讀高中未

I hope that you know that I'll always be someone to lean on
And when life gets heavy, I'll carry you through

接受唔到女朋友做過人地SP⋯

有經驗先吸引人

識野

兩碌木棟係度 好悶

yy依家咁難識人

咩年齡

唔識信任人嘅梗本無資格拍拖

根

雖然係咁講 但大話爆左可以點 信仼base on 誠信

應該搵個更大嘅大話com住

講大話剪得

19

咩係yy

why why

我仲以為yy係咩APP或者咩BAR

yylam

恩師

But if you loved me
Why'd you leave me?

If

周志康 都ok 嘅

好想要

當我係飛機杯咁屌
綁起我 返工比老細鬧一放工就瘋狂咁屌我

個胸補救到

被22cm大鵰男友頂好塞滿 她們痛到分手收場

現在瓊絲選擇不和威森住在一起，但每周都還有3~4次做愛。

試完返唔到轉頭

黑框man仔仔

圖吖 識唔識肛湖規矩

講乜鳩

睇多幾次都block 少忽肉咩宜家

你block翻佢轉頭咯

唔識 冇用
jd真係越做越垃圾

乜小夢有男朋友

All I want is, and all I need is
To find somebody, I'll find somebody
Like you, oh, oh, oh
Like you, like you

開新AC BLOCK返佢

無可能完美既 佢唔中意你姐 其他人中意味得

我都有
曾經

hi

無人如你 然而除非
你看到另一位自己

hi
好夜wo ching

Hi
好早wo Ching

就出門口

出左門口

saffe

打緊機

早晨

大家好，我係你地嘅節目主持人-龍威

以~呢個咪瑞士山區肺

CC有SEED未
我睇到D人話GAYTORRENT有
但我冇戶口

已有

你 你又黎 點解又咁貼link

又森美大哥 丁子朗 竟然粉紅lin 貪靚到呢

呢啲等seed都值得

coat 武尊真係開正佢個飯

邊工作又可以為興趣 越睇越似對面舖男仔

等靜啲啦 先生

一向

睇唔到圖 點找呢

伸手黨

男組20

大隻仔直希 可以做按摩院系列 或者墨鏡男

第一張圖個個

好撚正

放假未啊

其實十二隻恐龍去野餐係邊十二隻?

好懷疑陵太 都係mb 完全無抗拒表情

早

早呀

衝吖 大野祐樹

luke wilder 似美國隊長咩

冷靜啲先

晏就食咩好

哇屌

幫你check check 幾長

放工

未開工

可能要通頂

我真係好悶

睇書 時間過得好快

3分鐘都集中唔到

long d 緊嘅 路過

when you said your last goodbye
i died a little bit inside

唔想同你講

TVB男神余德丞 西區踢波昏迷留醫ICU

持爸無愛做，又會回番幾個post前嘅帶

所以太快開始好快死

食左先冇後悔

持巴自己都同意

都估到

返工真係好辛苦

放工了嗎？

有冇人愛我

無

做乜呀

訓唔著添

冇呀

起身睇書

誰來愛我 小心愛錯

而家好煩，唔知自己係咪gay佬

真係唔知點算

訓唔撚到

試下咪知

到有個人借膊頭比你 會比你攬 什至更親密行為
你感受過溫暖 然後佢又唔係同你拍拖
你就會有另一種傷感

利申：岩岩挨完人攬完人親密完 好撚唔開心

個天點解要玩鳩我
Hehe都算 仲要樣衰
好sad

係得唔到嘅感覺

百貨應百客 做gym 整容

係
佢仲要係同我心目中最理想既男朋友一樣
唯獨佢唔會係我男朋友
我真係好想拍長拖

你有無對其他男仔產生過感覺？
睇gv會唔會扯

我想問點加密

鍵盤上面條bar最右

[member]愛一個人 係愛佢靈魂 唔係軀殻
［/member]

Failed

前女友搵返自己咩意思

後悔掛

佢問我讀邊間日本大學

巴打幫下手

想搵你借宿一宵

未試過有女朋友 未試過有ex

何出此言，我地唔同県，我大阪人，佢東京人

對唔住

想過黎搵你掛

你女朋友係咪日本妹

佢唔會

前女友，係

淫賤日本妹

可能覆合返呢

有無淫賤架仔

我

日本妹對男友真係好淫

一定好正
如果係仔

咩如果係仔

講緊架仔

鍾意一個唔可以鍾意嘅人，如果係錯覺就好喇

慘慘 但我明

你gay?

仲唔瞓？

早晨 早睡早起

四點

Yes

恐怖

咁早 我仲未瞓

呢個係gay post嘛

我日本五點落去食牛肉飯

但唔係gay(可以傾？ ，我冇歧視

咁早 你幾點瞓

可以 無任歡迎

啱啱九點嗰陣瞓咗兩粒鐘

夠瞓咩

唔眼訓

其實點解你哋對女人冇興趣

細個有 依家無興趣
男仔有肌肉又有丁

你雙性戀？其實有時候香港咁多男仔搞基呢，一定係啲女仔問題，啲港女隻眼生系額頭度，我自問都溝唔到港女

依家應該係gay 無對女仔有性欲

瞓先

起身返工

死gay佬 落地獄啦

好熱鬧

自我感覺良好真係好恐佈

扑野?

鮑魚好恐佈

但係我會睇H漫

估唔到炸雞都有人屌

最鍾意睇NTR中出妊娠

然而天父並未體恤好人 到我睜開眼 無明燈指引
我愛主 為何任我身邊愛人
離棄了我下了車 你怎可答允

正

汪阿姐

下 楊千樺喎

你google下就明

屌你呀

唔知

眼訓

訓覺

好鍾意呢類 大成如果復出就好

叫佢辭職

請你滾 滾出去！

嘩 魔音王

成個九龍烏雲一片 由九龍灣望去

熱り勃つ肉棒」「噴き出る精子」「絶頂を迎える表情

陽光普照wo

噢 你係九龍灣

我得縮骨遮

泰國今天天氣晴

咁自作多情

想去玩水

唔好露肉唔該

唔係

落雨喎

TGIF

我呢邊幾好天 係有啲雲

唔會有可能

佢肯同你講都係一件好事

唔喺咩？

dino is the best

荃灣個天黑過黑鮑

who are you

你比我中出我咪話你知

我諗起一個人
究竟係邊個甘勁私有化左呢件公廁呢？"

咁重口味

stalker dino

stalk 唔到你

dex dex 去左邊

能成為蜜友 大概總帶著愛
但做對好兄弟 又如此相愛 旁人會說不該

我諗起西撞

乜你有兄弟愛

冇 唱下歌炸嘛

想聽

點jerk

king of the secret stalker 都估唔到我
我都冇乜保留架啦

because me is no secret stalker

professional stalker will not admit himself stalking

cool stalker, be dino

me is no stalker ar
me only stalk the one that i love
and he is becoming a father

oh i see

黑眼圈好大

你好！

你好

原來一個人

我是個茶壺肥又矮呀～

同夜空做同學啦

大家好

終於有時間打飛機

留返比你老公啦

留比老婆

發緊夢

新人留名
有冇人真係可以係apps度識到fd 而唔係sp個d

飲太多又唔夠瞓 開始講野怪怪地

新人留名

嗨你最近好嗎

#metoo

落雨就想訓

乾到核爆

豬 我的鼻子有兩個孔

係人個鼻都兩個孔架啦

啱呀啱呀

大把 仲有好多都係拍左好耐

豬都係

ur face

404

TVB好多仔

Here

幾高先

請問係邊位巴打？
［突發］有人喺廁所互含

我黎

死基佬

落地獄

一齊落啦八婆

閘住反彈焦回頭

閘住反彈無回頭

點解啲人話初戀一定散

因為99.9%都係

積屍氣 冥界波！銀芽！

拍左三年都未真係散

巴閉

邊巴閉得過你

好耐冇上水

近排忙咩

忙啊番工
不過月中月尾去旅行
試下自己一個去

返工慣未
去邊？

又話唔鍾意武尊